Title: Wieder da
Date: 2012-09-02 13:08
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: blog, toskana
Slug: wieder-da

![Florenz]({static}/images/7912595140_35231f1fdd_b.jpg)

So, wir sind wieder da. Eine Woche Auszeit in der Toskana ist hinter
uns. Das war überfällig! Deswegen musste das Blog ein wenig
pausieren...aber das hat ja jetzt ein Ende...

